% !TEX root = ../Projektdokumentation.tex
\section{Ist-Analyse}
\label{sec:Ist-Analyse}

\begin{flushleft}

Die CI-Systeme werden nach Bedarf von technisch versierten Mitarbeitern aufgesetzt. Es werden Installations-Skripte eingesetzt, die ständig angepasst werden und 

keine Container, auch nicht gewollt aus supportgründen
Gitlab -> Jenkins -> CI -> VM
Entwickler installieren auf der Maschine
Diagramm

\end{flushleft}